Hello Kitty究竟有乜野未出過？

棺材都出過

油漆

condom?

自慰棒？

又黎

精

Sex toy

ISS太空站

核彈

porn

左旋肉鹼補充劑

腎上腺素針劑

hello kitty未出過post

未出過聲 因為無口

核彈頭

布加迪威龍

H漫

吹氣公仔 複製人 炸彈 老鼠藥

每次呢個post回帶
都諗起hello kitty假牙，飛機，導彈

每次都係貼張圖出嚟就算
冇人質疑過係PS/自己DIY

原子衝擊器

高達

年經post

假尻

ky?

Av

等睇樓主搵哂以上咁多樣嘢
我唔信有hello kitty嘅羽毛球波

貓糧呢

慢慢搵邊個波想要

仆街 個波入面有個頭

自

補圖

Ultrasound probe

珍珠奶茶?

真既係無口 依隻假既

避孕套

上面有

Hello Kitty既咸碟？

假鳩

出米青?

電鑽

樓

討論過好多次喇

機關槍

正裝iphone

屎

粒子加速器

我記得有巴打講過通勝同羅更

坦克
戰艦
太空船

通渠水

AV?

玩足咁撚多年
有答案未

春藥？

Hello kitty 既 CPU

屎塔

兵馬俑

廁塔

產品啊

石油氣樽

壽衣

點心蒸籠

貓屎咖啡

Projector都見過

狗糧

天文望遠鏡

骨灰龕

月經

通勝

bB彈
冇人答到

講咗幾廿年都未有答案 仆你個街而家又loop

假鳩
震蛋
狼牙棒

口交飛機杯

磨刀石

Iphone

lm

黃曆

Ak47

字典

聖經

H 漫

底褲

又係呢啲 開得多就悶

交剪升降台

細路你太年輕了

hello kitty口交杯

欖球

事後藥

避雷針

未出過精

Old post is so exciting

沖涼液

未出過旋風腿同阿力cool

當我無講過。原來自己呀妹用緊

肛門塞

hello kitty av無喇掛

棺材

萬字夾

秒

八仙果，加應子有冇

算盤

橡筋

咁多年依然有人契而不捨想問

自慰充氣娃娃

我呢個應該秒

OK，我輸

火箭，衛星，升降機

監倉

自秒 ，冇嘢好講

但升降機真係冇

殺蟲水

殺精劑

電燈膽

係咪有狗糧？好似見過

Hello kitty X 賭撚 有冇？

hellokitty口交型飛機杯

飛機有

未出過pool

過山車

Hello Kitty 9毛

Chem野喎

hello kitty 名器？

乳頭貼

Condom出過未

鮑魚刷

人蔘

衣架

我知
釘
有我派1000

煙
水喉
燈膽？

新幹線列車都出咗，只欠地鐵列車

大隻仔奶粉

手機

1000pcs/lot Gold Cute 3D Hello Kitty Metal Nail Sticker Art Decotation DIY Alloy Scraps Nail Decals MS30

邊忽係釘？
你有個nail字就大曬？
你知唔知咩係釘？

未出過冊

龜糧 一定冇

Laryngoscope

年經po

咁nail係咪釘先？係咪係釘囉

Fingernail 夠有nail 啦
On99

咁咪nail囉

捐去慈善機構得喇

腸粉

你都on99

裝修個d釘啊

古箏

輸打贏要

揾啦

乜原來你咁戇鳩㗎 跌落地都要拿返渣沙

Pipette

連登emoji

捐啦嘈

貼埋釘書釘, 等條ON9 唔洗再駁

究竟個post係咪每幾個月就會回帶一次

M巾

咁撚大聲原來輸唔起

浮雲
湖水
煙霞
宇宙
微塵
大把啦

sex doll

諗起警察個post

大把medical supplies 無啦

Artery forceps
Laryngoscopes
N95 mask

鎮痛膏布貼

紙紮公仔？

止汗X

又 loop

電鬚刨

咁撚串人呢

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

假鳩？

pizza

收皮啦輸打贏要，on9仔

大隻講我挑

似女人啲脫毛機多啲

再嚟: 生髮水

屎？

比人打完左邊面 仲要衝出黎比人打埋右邊 笑撚死

你條on9仔肯捐我捐多你3倍

大大支嘅水管

滅火筒
氧氣罩
防毒面具
鐵筆
電鑽
神檯
骨灰盎

紙幣

Source:

假牙

未出過火

Hot toys Hello Kitty

水管

捐完錢 仲要捐埋你老母個西到

年經

煙灰盅

電磁爐？

產品啊on9

辣椒油

手術刀

冥通

瑞士軍刀

fuse

Wi-Fi Router

咁算唔算

Mask我當你容易搵
睇睇有無人秒我個兩個

要繼續數我仲有大把

Electrocardiograph
Sphygmomanometer
Stereoscope

肥仔奶粉

你係咪傻閪嚟

Stereoscope not stethoscope
識唔識英文

比人大到咁係我就唔忍喇 除非你唔係男人

Artery forcep
Laryngoscopes 呢

航空母艦

中子對撞機
PCR machine
電椅

未出pool

飛機杯，冇啦掛

唔知算唔算

真係有

百式

痴綫

加熱煙無la掛

求秒

出櫃

呢啲post總有認真撚執正黎做搞到唔好笑

( Show Blocked User - 73勝(亞軍) ）

Popcorn?

連微波爐都有
會唔會有煤氣爐(沖涼/煮飯)?

屌, 真係有

pacemaker
義肢
春藥

有用家用埋,睇link

Amazon link:

電話卡

模型

續電器
電阻
電容
Coil
集成電路

秒左

我記者上次睇係漂白水同紅毛泥
今次有呢兩樣未

Supreme 聯乘 tee

屌你老味

Veyron就冇

R8就有架

負評我就當自己贏左？

咁恭喜你贏左
可以出返去喇

坑渠蓋